"dark and sinister man," Peter antwoordde: "over thee."
zonder meer woorden vielen ze aan en voor een ruimte was er geen voordeel van het blad.
Peter was een geweldige zwaardvechter en pareerde met duizelingwekkende snelheid; ooit en anon volgde hij een feint met een lunge die langs zijn tegenstander gaat defensie, maar zijn kortere reach kwam hem ziek stead, en hij kon niet met het stalen huis.
Haak, nauwelijks zijn inferieur in glans verliest, maar niet zo lenig in pols spelen, dwong hem terug onder het gewicht van zijn aanvang, hopend plots te eindigen met een favoriete stuwkracht, onderwees hem lang geleden door Barbecue in Rio, maar tot zijn verbazing vond hij deze strekking gedraaid opzij opnieuw en opnieuw.
Hij zocht naar een manier om de quietus met zijn ijzeren haak, die al die tijd waren de pawing lucht; maar Peter verdubbeld onder en longeren kepen, lek hem in de ribben.
